有冇人估邊度有monin果茸買？

想買菠蘿味
Amazon好似無直送想問下香港買唔買到

打錯字

有冇人知邊度有得買Monin pineapple purée

烘焙店會有其他牌子

再唔係搵捷榮批發

搵a&w food services 買

真係買唔到pm 我幫巴打買
利申
小餐廳買手

Monin香港代理係捷榮咖啡

好多人搞飲食咁多謝大家

我想買支黎整下野飲 捷榮應該買唔到
可能要靠樓上巴打幫手

或者其他牌子都得 不過我唔識 平時無點煮野食
會唔會用果jam都代替到？
Monin啲醬同同啲果肉好好食

同埋我上網睇啲烘培店賣乾果茸多
見唔到類似產品

知道既話提一提 我會去google下

我會建議你去烘焙鋪買frozen puree 整好啲
呢啲糖漿唔知加左啲乜落去

睇左a&w 呢枝野賣102
我公司冇幫襯捷榮，我地太細間

烘焙店個啲frozen puree 好食好多
唔好買一細細膠盒個啲
有隻長條膠盒咁 白色包裝

白色長條膠盒嗰隻應該係法國 les vergers boiron 嗰個牌子
貴野但好味

但係ching 如果沖野飲要有果肉起埋入面就建議買compote 加puree mix 埋就正啲

係咪可以幫手買?如果要買得多我都唔怕